睇舊post見到個關於中湯嘅問題，好想知答案

有無人解答到

好撚想知

因為薏米都去濕，所以加埋冬瓜一齊煲會更有效
但你唔會冬瓜蒸薏米，因為唔好食

冬瓜薏米水都有人煲，想多啲味咪加埋瘦肉當湯飲

利申 form 1家政拎B+